劈價實錄︰將軍澳富寧花園累減130萬沽 比同類單位低12.4%

美聯林志堅表示，將軍澳富寧花園4座高層C室，實用面積592方呎，於今年8月首次於已補價自由市場，以710萬元放賣，放盤以來吸引不少買家睇樓，但超高叫價令準買家卻步，之後業主為求出貨，已不斷降價。

至本月中，業主將底價降至650萬元，但買家期望有較大減幅方會夠膽入市，基於外圍因素普遍不利樓價，業主最後決定減至580萬元賣出，呎價約9,797元。

據了解，同面積5座低層K室，8月時成交價約662萬元，約兩個月內平82萬元，跌幅約12.4%。

同樣價錢 今日將軍澳
明日啟德

將軍澳係新界, 唔計

兩個月高層平低層80幾萬

不過新界居屋…

咁都唔計 ？

低智區話唔計就唔計啦

富寧花園個位好似都麻麻地

補地價唔計

咁唔計囉

都係貴

居屋=高級公屋

將軍澳區填出黎 唔計

尺價9000幾
唔知點解覺得好平

中原有圖睇 內部都算企理
唔知係咪換樓等錢用 6m應該實走到

業主為求出貨 唔計！

你幫佢買呀 6球 😂😂

唔計

好似好平 但黃實只係上年既價

將軍澳唔計

新界唔計

港幣唔計

成班on9仔講乜唔計唔計
大跌你地都唔方有錢買啦
有實力既 宜家係等緊機會再買

好 大家等候期間切勿出聲

咁都麻麻

你搞錯左富寧同安寧

林志堅... 唔計

死都唔好買住
有排跌，有排都未見底

有可以睇住私樓價跌換左價
急出貨

顫抖吧,AA！

嬲到

自住驚閪喵

如自住，叫抵買啦

真係越劈越有

悚大

厚德果邊喎 我之前成日過去 都叫近地鐵站

近地鐵咪安寧
富寧起碼行十幾分鐘而且全程露天

呎價穿一萬蚊
唔計唔計

唔算好遠姐 附近都有巴士出去

早買早享受 遲買平幾球
各有道理 大家嘈少兩句 一團和氣嘛
有錢人就喺任性 亨受過幾球唔置在啦

真係大跌果時就到你比人炒

咪撚嘈啦唔計呀

你啱，有錢就是任性

唔係全程露天嫁
如果行tunnel

哭泣吧

求教學